一個人帶耳機食野真係好撚。。。。正

頭先比女朋友放飛機
自己帶住去搵三哥，發現有兩個人同我一樣，掂枱，帶耳機，真有緣
哈哈哈哈哈

屌你老母

:B 唔好嬲

我無嬲呀

(唔開心咋嘛)

😂😂😂自言自語

同枱個女仔嗌 腩肉 炸醬 火腿
有冇咁撚大食呀。。

仲要嗌中辣

三哥呀姐:有冇咁食得辣呀

而家唔係啦

有冇人鐘意食 胡辣湯底
好撚正

帽

做緊正經野，應該無事既。。

見過有女叫過橋米線自己食，冇睇到佢有冇食晒，唔係肥婆，ok好身形
btw，我都係一個人食過橋

我都試過
不過餓到仆街先食得哂